{
    "Build Your Business on Cloud":"云原生构建在线商业",
    "Classify and integration 200+ Cloud Native applications for you to build your online and global business.":"优选和集成数百个热门的云原生应用，帮助现代企业快速构建可以【在线的】面向全球运作的业务体系。",
    "Get Details":" 获取详情",
    "Business & Cloud":"商业 & 云服务",
    "Websoft9 Inc.":"长沙网久软件有限公司 备案：湘ICP备16009117号",
    "Obtaining further information by <span>make a contact</span> with our experienced IT staffs.":"通过<span>联系</span>我们经验丰富的 IT 人员获取更多信息。",
    "We’re available for 24 hours a day! <br/> Contact to require a detailed analysis and assessment of your plan":"我们全天 24 小时服务！ <br/> 联系我们以对您的计划进行详细分析和评估",
    "REACH OUT NOW!":"立即行动!",
    "Contact Us":"联系我们",
    "008673189572759":"0731-89572759",
    "Assess your business potentials and find opportunities <span>for bigger success </span>":"评估您的业务潜力并寻找<span>更大成功的机会</span>",
    "To make requests for further information, <br/><span>contact us</span> via our social channels.":"提出要求更多信息，<br/>请通过我们的社交渠道<span>联系我们</span>。",
    "Wechat":"微信客服",
    "WeChat Official Account":"微信公众号",
    "Submit your request":"提交您的工单",
    "Online Service":"在线客服",
    "https://share.hsforms.com/1YYp-zUNCRLuCA9X1au3v6A568t5":"https://share.hsforms.com/1V3u-6EPoRgOKEdi9kSk12w568t5",
    "Home":"首页",
    "Company":"公司简介",
    "About Us":"关于我们",
    "Success Stories":"客户案例",
    "Partner":"合作伙伴",
    "News":"公司新闻",
    "Careers":"公司招聘",
    "Services":"服务",
    "Products":"产品",
    "Blog":"博客",
    "Resources":"资源",
    "Support":"文档与支持",
    "Documentation":"文档",
    "FAQ":"常见问题",
    "7×24 Ticket":"7×24 工单",
    "About Websoft9":"关于网久",
    "Websoft9 is an open source software company who classify and integrate 200+ cloud native applications. We have publish our solution to major Cloud MarketPlace includes AWS, Azure, AlibabaCloud, HUAWEICLOUD, The application reaches 30 million cloud enterprise customers.":"网久软件（英文名称：Websoft9）是一家开源软件公司，优选和集成数百个热门的云原生应用。目前与全球主流云平台（Azure，AWS，阿里云，腾讯云，华为云等）合作，应用直达 3000 万云端企业客户。",
    "We run all kinds of IT services that <br/> vow your <span>success</span>":"我们提供各种 IT 服务，<br/>助力您<span>成功</span>",
    "<mark>08</mark> YEARS’ EXPERIENCE IN IT":"<mark>08</mark> 年IT服务经验",
    "Learn more about our Success Stories":"更多我们的成功案例",
    "Websoft9 is an open source software company, focusing on open source software integration, automated installation and commercial-level support services. It selects and integrates hundreds of popular cloud-native applications. Through cooperation with global mainstream cloud platforms (Azure, AWS, Alibaba Cloud, Tencent Cloud, Huawei Cloud, etc.), it serves 30 million cloud enterprise customers in more than 140 countries around the world.":"网久软件（英文名称：Websoft9）是一家开源软件公司，专注于开源软件的集成、自动化安装与商业级支持服务。优选和集成数百个热门的云原生应用，通过与全球主流云平台（Azure，AWS，阿里云，腾讯云，华为云等）合作，服务全球 140 多个国家 3000 万云端企业客户。",
    "Office Environment":"办公环境",
    "Featured Cloud native application for commercial customer, help supplier to extend business.":"为用户提供简单的云原生应用，帮助软件开发商构建基于全球云计算的在线商业体系。",
    "Open source productivity tools to eliminate technological inequality.":"为全世界提供高效率的云端生产力工具，通过云计算和开源消除技术的不平等。",
    "The strategy is correct and stick to it for a long time; work hard and be self-reliant.":"战略正确，长期坚守；艰苦奋斗，自立更生。",
    "Strategy":"战略定位",
    "Mission":"使命与愿景",
    "Values":"价值观",
    "Leadership":"管理团队",
    "We hire staffs who know more than what they show of <br/><span>IT services</span>":"我们的团队对<span>IT 服务</span>的了解远不止这些",
    "https://support.websoft9.com/en/":"https://support.websoft9.com/",
    "PRICING AND PLAN":"定价计划",
    "100% open source":"100%开源",
    "Unlimited users":"不限用户",
    "Get support from Github issues":"通过 Github 提交故障",
    "Get support on demand":"按需付费支持",
    "FREE":"免费版",
    "STANDARD":"标准服务版",
    "PROFFESSIONAL":"专业服务版",
    "Payment on demand, free Enterprise Support for <br/><span>your business</span>":"我们的所有定价计划基于“仅人工服务需要成本”的原则，按需订阅，最大程度帮您节省费用的同时获得企业级支持服务",
    "Learn More":"获取更多",
    "Includes all【Free】+":"【免费版】所有功能 +",
    "Subscription fee, cancel anytime":"订阅收费，随时取消",
    "7×24 Ticket and Email support":"7×24 工单、邮件支持",
    "7×8 Telephone support":"7×8 电话客服",
    "7×5 IM support":"7×5 QQ/微信/旺旺、网页客服",
    "VIP archives":"建立客户档案",
    "Free for system issues":"免费处理非人为故障",
    "Priority for paid service":"优先处理按需付费支持",
    "Includes all【Standard】+":"【标准版】所有功能 +",
    "One-to-one support":"一对一客服经理",
    "Free for HTTPS, SMTP settings":"HTTPS, SMTP 设置",
    "Guide for Backup and upgrade":"备份与升级指导",
    "Guide for HA":"高可用性指导",
    "Guide for security":"安全规划",
    "$":"最低",
    "Websoft9 Pricing":"Websoft9 定价计划",
    "Pricing":"价格",
    "y":"月",
    "10":"10",
    "60":"10",
    "Do I still need to pay for technical support with the paid version?":"使用付费版本，技术支持还需付费吗？",
    "How can I deploy free version?":"免费版如何部署？",
    "How to get manual support for the free version?":"免费版如何获取人工支持？",
    "How do you implement subscription fees?":"你们是如何实现订阅收费的？",
    "Apart from monthly payment, are there other payment methods?":"Apart from monthly payment, are there other payment methods?",
    "I do not want to use it, can I unsubscribe?":"I do not want to use it, can I unsubscribe?",
    "Which clouds do you currently provide applications on?":"Which clouds do you currently provide applications on?",
    "Do you provide EULA and invoices?":"Do you provide EULA and invoices?",
    "What are the payment methods?":"What are the payment methods?",
    "Do you provide servers?":"Do you provide servers?"

}